武磊數據：0射門0過人0攔截4傳球 評分排全隊第三(倒數)

在愛斯賓奴0-2不敵華拉度列的比賽中，武磊後備出場，在球隊10打11的不利局面下，武磊表現機會寥寥。賽後，《whoscored》給他打出全隊倒數第三的5.8分，而在《sofascore》的評分中，武磊得到球隊倒數第五的6.4分。

據《whoscored》統計，今場武磊共觸球9次（全場最低），完成4次傳球（全場最低），解圍1次，封堵射門1次，其餘射門、過人、攔截等數據均為0。

在《whoscored》評分中，武磊獲得愛斯賓奴第三低的5.8分，僅高於染紅離場的卡萊羅和正選的山齊士；而在《sofascore》評分中，武磊的得分為6.4分，高於染紅離場的卡萊羅、正選的山齊士、巴爾加斯和後備出場的大衛-盧比斯。

6.4

見底了

隊波排18
美欺都救唔到

用來賣波衫

呢條撚樣FIFA20評分竟然有79
難為球技比佢強既查漢巴殊只係得75分
真係天無眼

上年睇過一陣，見佢d走位/意識又唔差架喎

有冇人一樣睇唔到九樓個reply?

6場
0g0a

Agger. 上年踢表現唔差 今年唔知

查查快d去伊朗人最愛ge德甲啦

去咗白禮頓之後好似迷失晒咁

邊能個武球王有歐霸踢

罷工撐港

我都係同佢一樣得79

賣晒主力 入堆 唔知咩

係 要不是武球王
哪有歐霸打

吹到勁大結果29場入得4粒

支那球王用落係幾順手

都叫排前十啦
算係咁

無針對 上年季尾出武球王次次嬴盤 咪勁囉

今年出親佢肯定輸盤咪垃圾囉 番支那屌你老母

係連登，垃圾的確會被稱垃圾
垃圾國家同垃圾用戶都係

不嬲垃圾14億人搵唔到一個識踢波